［突發］慈善戰線第二波 打爆奶共show （咪撚睇CCTV）

之前有手足開post 屌爆啲社福機構，話佢地收左194億又唔做嘢：

咁岩比我發現仁愛堂今個星期六係Cc tvb 開show
我即刻就上網查下仁愛堂啦，點知

喂，唔係唔做野呀

光復香港 時代革命
建立黃色生活圈

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

嘩

屌你老母，又係何妖！

賀佢老母

屌,又係何妖

佢老母好似入土為安，唔好搞先人喇，搞佢算啦

自推十連

仁愛堂好似係何妖老豆創立

Sad but truth

屌得大力d

推

P牌推唔郁

又係何方妖孽

打去捐款係咪可以出我個名同捐款金額？

堆

正常係啦，不過cctvb唔係浪得虛名